Une histoire qui a été commencé ce jeudi dans ce document.
Il etait une fois, un homme confiné tout seul 



modification faite par Hatem 
Qui se promenait en forêt malgré le confinement, et le
Salut les gars

